不規則分享 ｜化妝品+護膚 37

上回提到

真係超靚 但而家代購都唔知有冇

The ordinary 熊果苷有冇人用過 美白效果如何

Mac奶共不了

我仲等緊絲打們tunemakers既包膠

用緊孔液 但呢個天氣用太笠了 利申油肌 剩底一半我比我老母用算

前幾日行cosme買到神經醯胺
真係勁快吸收又唔笠

我都買左呢枝 好保濕

我用配B5個款無咩效
諗緊買唔買配VIT C個款
但我用過佢純VIT C個款 覺得好那面

其實神經醯胺查完無乜即時保濕功效，反而係令後續skincare 吸收好左，用左一個星期左右皮膚真係有穩定左。

本身個人好白淨
皮膚唔係黑都冇斑個啲 只係好黃
想問下有冇咩去黃產品推介？

唔知係因為老左定點
塊面同頸愈黎愈黃
明顯同手腳唔同色

追舊POST見有人提過SHISEIDO 桃紅個款美白精華
但我見而加好似換左款變左櫻花粉色？
有冇人用過覺得有效
另外仲見有人推CLINIQUE個枝
我見佢地好似主要都係去斑？
其實對去黃有冇用

仲想問埋olay/clarins 美白product有冇去黃review

呢隻排毒面膜好似幾好 可以去黃去暗沉 正打算買盒嚟試試

大家有無全天然草本護膚品牌介紹下？

我當佢導入液咁用

不過佢真係好難倒出黎

其實呢兩款都差唔多啫 我睇人話配VC嗰隻有粉末感 難吸收 你用開純VC嗰隻只係係濃度高 同乳液1:1咁溝埋用應該會好啲

買埋佢支滴管呀呀嘛，咁先唔會哂

純vitc 我試過溝lotion用都唔掂
主要係啲粉感好難頂
咁睇黎to我唔洗試了

第一次聽呢個牌子係咪要代購先有？

我早晚都用 睇得出皮膚穩定左好多

不過用得好快下次見到返貨要買定 順便買埋個滴管先得

你可以試吓Good Molecules呢個brand 佢個價位同to差唔多 但用上面個感覺會好過to

佢係澳大利亞嘅牌子嚟 應該就係啦 平時行街都冇見過人賣

呢個對我無效果 用左一次擺埋左

但amazon 買得兩枝
Hkd189 咁點解唔係香港買？

有限購架咩Amazon? $189包埋個支滴管，香港買神經醯胺幾錢？

咁清潔效果得唔得

有啲代購$160 (有鋪頭既
Cosme store都係$170
管應該都係$20枝？

係呀，但送到上屋企，差唔多啦，我諗住都係上amazon 買，街都唔洗出之前行過幾次cosme長期無貨

iherb有 不過成日缺貨 可以去睇下

賣勁平喎 不過佢係外國運過來定點 洗唔洗用集運㗎？

呢個用過 我覺得ok，好舒服

想問清唔清到粉刺黑頭嗰啲㗎？

清潔力同其他比就一般，搞唔掂我啲黑頭粉刺，唔會用佢嚟主打清潔。但好溫和好舒服，秋冬用敷完唔乾，我幾中意隻香味，敷完會明亮咗 唔擺得耐，半年內要用晒

真係去到黃？白淨係keep到㗎？

咁你用係面個陣有冇白左或者光澤左？

佢對我work，之前真係黃到成個sosad咁 不過我都有搭美白精華嗰啲用。敷完係亮白咗心情好好 不過都係兩日咁上下 我覺得對得住個價錢，但唔係神品大力推

多謝絲打分享咁我都係試第二隻清潔mask

用過熊果苷+VC，不過我本身就白，分別唔大。我阿媽加埋VC 30%用就真係白咗好多，斑都淡咗。

我成日耐唔耐就敏感一次 唔敢用咁勁

可以降紅嗎？

係我臉上好有效第一支最見倒效果
之前有回購，但效果無之前咁明顯lu
利申：敏感肌

去唔去到暗瘡印？

仲想買佢粒胭脂 依加不了

覺得無乜所以先要搽腳踝test下
覺得美白呢家嘢預防勝於治療

你係買配vit c個款定ha個款

好奇一問用邊款美白精華 有冇review

個人覺得好弱雞 用完好似無用咁

去倒dd! 淡左既！
利申埋：暗瘡肌

配ha果款 我乾皮同埋感覺無咁刺激

Factiv EAA

胭脂買benefit啦

已經買左粒dandilion準備試 但有d驚唔顯色 我見好淺色咁
呢排日日戴口罩 遮晒成塊面 化妝都無心機

60ml要集運

點解ge

好似新出咗粒peach 睇啲swatch好似幾顯色 可以考慮下

呢枝主要係保濕
我本身濕疹用完覺得好左少少

原來上個post我1001左
我覆完無睇到 無開新post

本身個人黑 又黃黃地
成日俾人笑黑妹
都覺得一白遮三醜
請問絲打們有冇work的美白產品介紹？
感謝

peach有珠光我唔鍾意啊 無珠光我一定會買 好鍾意peach色

Kanebo group:
Freeplus, kanebo, Kate,lunasol, sensai, impress, twanty, suisai, Milano collection, Dew, evita, coffret dor, lissage,L’equi

Kose group:
雪肌精, decorte , fasio, kose, visee, Elsia, Jill stuart , infinity, predia, addiction, Paul stuart, awake, tarte, iMPREA, ONE by kose, lecheri, esprique, Astaluxe, maihada 米肌, nailholic, softymo, bioliss, Je l’aime, clear turn, sun cut, 黑糖精, grace one

打完陣亡

反而我係好驚自己塊面太白同頸兩節色 因為我頸同手腳都係黑 美白產品我都係用面膜 用得唔頻密

下屌全部都係shishedo?

有冇人用過 wake 既產品?
尤其是佢既clay mask 同 eye gel。

唔係呀 日本有幾大集團 有shiseido, kanebo, kose, pola集團等 我打d non-shiseido牌子出來

花王kao 收購左kanebo 所以再補充埋花王d brand

Kanebo group:
Freeplus, kanebo, suqqu, RMK, Kate,lunasol, sensai, impress, twanty, suisai, Allie, Milano collection, Dew, evita, coffret dor, lissage,L’equi, sofina, curel, biore, EST, Aube,

Kose group:
雪肌精, decorte , Albion, fasio, kose, visee, Elsia, Jill stuart , infinity, predia, addiction, Paul stuart, awake, tarte, iMPREA, ONE by kose, lecheri, esprique, Astaluxe, maihada 米肌, nailholic, softymo, bioliss, Je l’aime, clear turn, sun cut, 黑糖精, grace one

另外pola, orbis, three,PDC, skII, nursery, DHC, HABA, minon, ad+, sana, covermark, 石澤研究所, 肌研, dr. Cilabo 都不是shiseido的

見到了唔該晒

lm

Factiv黃既
想問下大家有咩好用 想幫襯！

我揀60ml之後佢話個間野唔直送HK

留名！

你用幾多滴？

1pump, 大約8滴？ 我查埋頸

保濕同美白精華
已回購用緊

屈臣氏都有喎
又一城個間

我都用過 同冷血絲個評價一樣

嚟緊春夏想買支輕盈啲嘅face cream/gel
唔洗有咩特別功效，保濕就okay
有無人有推介，想買類似fresh rose face gel個隻興地，諗緊買caudalie隻sorbet/belief aqua bomb 唔知好無
混油肌+多粉刺，用過origin好多隻+clarins 都覺得一般

朝早夜晚都用？
咁應該無可能兩個月
我一開始都八滴 宜家五滴都夠
2月中買到宜家得返1/5

Iherb好似唔使八十蚊
Hktvmall都有 好似百二蚊咁上下

官方話b5之後先eaa

Me too

我見人推muji同 dr wu 都係oil free啱混油
差唔多咁保濕

係呀 屈臣氏貴啲
懶得網購先會去買

我用過caudalie 粉色個枝sorbet
本身中乾 唔算多油
夏天用無乜保濕感
唔太好吸收 仲有少少油感
只係上面感覺涼涼地 唔推薦

我覺得油肌可以考慮用保濕gel
不過我唔熟 睇下有冇其他絲分享

睇網上評價呢枝野好兩極
係咪用完會對後續吸收好啲？
剩當保濕係咪唔夠

我成日買iherb都無留意過呢隻牌子
但如果只係白得兩日左右
咁用印度神泥經濟啲
都係用完之後白1，2日

淨係當補濕一啲都唔夠
佢係修補受損屏障 (聽講皮膚敏感就係因為神經醯胺唔夠)
同埋幫助吸收 所以係第一時間查佢再查其他野
有時敷補濕mask之前都會查左佢先
不過我都係用左一個月 好似穩定左
但呢幾日用佢既新野好似有敏感 唔知係咪有個aha精華果酸敏感 定係有爆發期
會繼續觀察 但sofar神經醯胺係好 會繼續買

見其他人唔好既評價多數都係話覺得枝野似水 查完無感覺
你用完皮膚有冇軟熟左？

美白有效？

係好水呀
但有軟熟左

我覺得去印快左 望落膚色均勻左

我鼻翼位成日紅紅地
查野間中都會那
唔知係咪因為受損呢
見其他絲打仲話會皮膚軟熟
好期待到貨

Btw
有aha果酸個類產品
如果本身皮膚薄
建議再用花水溝稀用
同埋唔好不停重覆抹上塊面
同一個位抹一次就好
因為呢類產品有去角質功效
過度去角質會導致甩皮 灼熱 個啲感覺

我啊妹皮膚厚
用呢啲野完全無所謂爆發期
姐係紅熱甩皮生倉個啲

我皮膚薄
用完第二日某啲皮膚薄啲既位就甩皮
仲要好似發炎咁
之後查左成個星期cream先好返
但溝稀用 或者 每個位只輕抹一次就冇事

你係用過tunemakers Aha？

唔會呀 我諗一個月用一至兩星期到 好視乎覺唔覺得啲skin care 好難吸收
但如果你用完覺得唔舒服 我諗要停一停 或者等皮膚再stable d 先去試

想問出去化妝品店叫佢化好個妝覺得好再買晒產品 咁化妝果個過程要幾錢

你嘅意思係話化妝服務定係純粹試產品

我諗本身皮膚易敏感同有濕疹先會感受到佢嘅好
用左皮膚穩定左好多

由12月開始爛面到而家 唔知邊到出事應該唔關口罩事 冇換過護膚品
而家皮膚變得好敏感 可以點做

係咪用d Skincare 太多太保濕

睇醫生？

戴口罩有機會惡化 盡可能少d出街
我前排戴口罩戴到敏感
每晚搽factiv b5 同埋丁點S100
間唔時敷minon mask 好返好多

我用金盞花水同curel cream 咋

最慘我而家好少出街無戴口罩都會生粒粒
就嚟忍唔住去睇中醫調理下

金盞花好多防腐劑

curel intensive moisture cream 有香料

今日趁週年慶買左野 唔知好唔好用 見台妹大讚

見zalora做緊優惠，諗緊入唔入手

服務如果多暗瘡印去化得唔得

好多可以redeem products 你上網搵下你心儀個間有冇得咁做 留意番有d要預約 有d就疫情期間取消化妝服務

請教一下其實爽膚水拍落塊面好定倒落化妝棉抹好？

用緊b5 + b3

b3控唔控到油

Curel cream 太潤，焗到起粒粒架會

係呀 但20ml都係只可買兩枝

我都有呢set
入啦入啦 買嚟試下都抵呀
好鍾意粒胭脂 陣味好香

我都係 最近幾日用有啲細細地嘅白色粒粒 但之前敏感用完佢覺得好好 先回購 依家又要諗用咩 好煩

咦我之前係Amazon 見唔到有120既

我都唔見有，我以為60已經係大支裝

Origins菇水好唔好用 啲人講到好勁咁

Minon新出左隻綠色抗痘line 枝乳液唔錯 可以試下 我以前用curel都試過生粒粒

有冇人用過台灣超微米毛孔清潔面膜
雖然黛若詩琳個名似bra牌子

有冇絲想夾Selfridges
想要9個
有興趣

買左MUF隻粉餅
朗豪坊個staff幫我揀深色左
好彩未開過，即刻就走去換返啱自己嘅色,仲要另一個staff都覺得淺色好啲

想問下有冇人試過佢枝精華

蒲公英胭脂正 第一粒hitpan嘅胭脂
9搽都好靚 顏色又百搭

我買過佢嘅lotion我覺得好笠

我都覺！
我買晒成個系列，洗臉lotion ，
係得佢呢隻gel pack 係有用同唔笠。

啱先睇返自己都幾多Shiseido嘅products，發現我有齊Shiseido,IPSA,NARS,LM,BM,Elixir, Integrate,Anessa仲有大家冇為意但啱啱畀Shiseido收購咗嘅Drunk Elephant屌，希望喺我用完之前快撚啲換走劉亦菲

想問下有冇人用過咩熬夜霜？

我敏感暗瘡肌用ok，但對暗粒同暗瘡冇幫助，只係退紅同保濕

tunemakers有一隻係富勒烯
好似幾好用咁？

有冇絲打用過韓國牌子one thing 嘅嘢？
佢話係天然，敏感肌都用得，好似好吸引

大約包下先 混合肌
保濕化妝水幾好用 快吸收唔笠
AHA化妝水同dr ci labo橙色嗰枝差唔多 冇乜特別可以唔買
面霜 好潤依家用有啲笠
甘草精華 淨搽喺暗瘡度快消炎

係唔係敏感肌？

唔係 不過近呢2年好易生暗瘡

Lm, 想試。好似話去黃好掂？

以前覺得佢好好用，用左幾罐先知佢有矽，即刻捨棄左。搵唔到代替品

So far用咗5日
鼻翼位真係比之前出少咗油

有用過兩盒 中規中矩
皮膚有穩定左但都偏貴所以無再買
同埋無啲人講到會出少左油
利申：混合偏乾 T字位出油勁

我見都有啲貴 所以先上嚟問下
啲人又話效果好好
可以好去到黃 抗氧力又好
又可以減少出油

我覺得無好大分別嘅效果
反而用緊mmiracle+嘅野都幾好用

paper mask 得唔得我買左未用

集運都百幾蚊？

B5 用緊第4枝
另外我覺得EAA20 去印都ok
同埋就嚟用完C3P1 我覺得冬天用效果好好
上年年尾爆粒粒爛面
塊面好似好敏感 T位油 面豬乾
未試過咁差！
之後試花水+B5+C3P1 用咗4個月
而家塊面狀態前所未有咁好 上妝好貼
（都可能因為呢兩個月食少咗tg）
不過我諗夏天就可能少lup
會試乳液

集運平好多
十幾蚊至廿幾蚊一磅不等

集運要點搞

有冇絲打用過肌研隻極潤保濕面霜
查上面係咪勁油？

用過極潤 美白嗰隻
唔中意 用咗幾次擺埋咗一邊 下年再挑戰下

上面好唔爽好笠 但冇生野嘅

佢隻paper mask 對我嚟講冇咩用但我有朋友話保濕力幾好

我都買咗以前睇佢啲評價好似唔錯先買
以家都係冬天好乾嗰陣先用

lm呢排開始見有shop狂sell佢，講到同吸塵機無分別又保濕，唔知真定假

絲打可唔可以講多少少

gel mask果隻好似好少見不過

敏感肌用唔用得？

之前用緊一枝補濕水光肌精華 $400 30ml
有無補濕精華推介？
敏感肌

用過試用，會敏感

啱啱先買左一枝 下次同大家夾
想試mask

好似係德國牌子黎 search過成份安全我就買左😖
我喺ig@littlestardustc買 你可以問下有咩啱你用！
我前排爛面用安瓶同神仙膏都幫到唔少忙

另外想問下有無絲打敏感肌用過dr wu杏仁酸想試但驚刺激

我塊面超敏感 輕輕一掂即紅
我都係買左pha + b5 + b complex
少左暗粒 塊面亮白左少少
之前素顏好暗啞

黃店仲要好用
我會回購

係呀，log on 有

Log on藍架
屈臣氏都有

pha始終係果酸 有一定刺激 要試過先知受唔受到

想問 b5同b complex係咪要避開眼附近唔搽要用其他眼霜？定其實可以全塊面搽？

一開頭on99 唔識用 就咁查上面 塊面紅到仆街 嚇死

我通常亂9咁黎 會輕輕力印眼附近等其他絲打解答

有酸既toner只能用化妝棉抹

想買遮瑕液
有無咩好用既推介

大家點睇黃店賣3ce nars mac etc

我喺旺角大嗰間買

tarte！！！

又係呢隻傳銷嘢
見好多ig beauty reviewer都賣呢隻面膜

其實好唔好用有無絲打買黎用過

Apieu積雪草精華有冇絲用過？ 去痘印work唔Work?

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

唔好意思 阻阻大家 麻煩幫手follow個IG同埋推下個post！班仆街留學生真係好賤格！

我同我朋友夾份買過一盒
功效唔太明顯
傳銷好評較多

就係見到好多先心思思 原來傳銷

用完一枝 冇料到

用過一支覺得無去印功效
不過好岩皮膚唔穩定 泛紅個陣用
會feel到真係calm左

之前用過 好似仲差過唔用
本身暗瘡肌 諗住積雪草係對暗瘡幾好
點知反效果
好似之前都係人分享過伏伏地

積雪草主要係鎮靜皮膚 退紅
去痘印應該用酸/美白產品

搵左個日本friend幫我買，宜家無得去日本就好似更想買嘢咁你地有冇人有日本嘢想訂？夾運費都好啊～

漸變胭脂好靚
Excel出啲野真係同suqqu好似不過平d又好用

本身有勁多化妝品想買 但而家一個禮拜先化一次妝 咩慾望都冇哂

係啊～我用excel第一個產品係眉筆，佢開架唔算最平，但quality好，早排買咗suquu, 係就係靚，但貴起碼2倍，但又唔係超大分別，買excel 可以全部色買哂都唔肉赤只係唔想等香港有先買，因為唔想係藍店sasa買，cosme 又好快無

我會照化，底妝好又好似無乜問題，有時係屋企無嘢做都化下等自己好過d

屈臣氏冇，以前有宜家冇呢隻gel pack

我最近係上網買
黃店 thisway hk

有無人試過用日版sofina既隔離會起皮
之前一次過入咗兩枝 第一枝用咗幾次就發現會甩皮

噩耗，原來Sephora都係奶共LVMH旗下.........

其實卸妝有冇話點為之好用？
應該買幾錢先正常

一直用開bifesta 眼唇個枝卸妝
唔知算唔算好用？

呢排開始用the ordinary retinol 0.5 in squalane
本來想買俾啊媽 點知佢話唔要

暫時用左1星期左右
明顯feel 到皮膚軟熟左同滑左
暗粒位平滑左
毛孔都細緻左
好意外有呢啲效果

佢本身質感係橙黃色既油咁
所以我係加2滴落平時用開既保濕cream再上面
咁樣就唔會有既感覺
訓教前先用

之前用過Bobbi brown serum corrector + concealer
遮黑眼圈我覺得幾好 眼底乾紋多都唔kick

期待絲打包膠
我都好有興趣吖

油肌啱唔啱用
見佢好保濕咁 但又係gel
應該係oil free?

Donki會唔會有

問左話唔會咁快，加上到時有都唔係平好多，咪買咗先

20歲頭

護膚品 眼霜 精華 面霜 應該要買咩成份功效？ （e.g.抗氧化）

乾肌 春夏用邊隻乳液或者面霜好

P&G㗎喎

跟皮膚需要 唔係年齡

夏天混油 冬天混乾

呢個牌子屈臣氏有

上面見有絲話以前有宜家無
我睇過都無
下次會去黃店買
但係呢排出多左敏感粒
唔知關唔關用左tunemakers aha事
所以好心急去買
諗住買貴幾廿蚊無所謂啦
點知仲係藍

你有無特別嘅肌膚concern先 e.g. 暗瘡/缺水/過油
無嘅話20歲仲後生 用咩都無咩大問題啦
可以諗下眼霜嘅 皺紋呢樣野預防勝於治療

Donki 都有啊

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

sorry借位

我唔清楚油肌啱啱啱用，
但佢保濕得嚟係唔笠，
我今朝起身面珠生咗好多無色粒粒，
唔知關唔關我5點幾訓事，
之後即刻厚搽喺面珠度，睇完套劇照一照鏡就消咗9成粒粒。

其實我諗係人夾人，我咁啱搵到呢隻gel pack 真係好夾我，
但既然佢又唔會保濕到起暗瘡，所以想試嘅絲打可以買嚟睇下夾唔夾自己。

如果你敏感粒，
絲打我建議你去屈臣氏買支Avene 大支裝噴霧水，
噴上化妝棉度，再濕敷5分鐘，
敷完再噴一次個噴霧水，
先再搽minon gel pack ，
會再見效啲，
早排見到屈臣氏做緊199兩支！

乾肌有無深層清潔 去角質產品介紹 用過origin灰色嗰隻覺得好乾

你講開tunemakers ，我訂咗佢個原液，
不過未運到嚟，你咁講我都驚驚地
我係好易敏感果類人嚟，連算命都話我係咪好易皮膚敏感..............

Aha有酸啊因為

敏感肌千其唔好用酸！
我中過無數次伏！成日以為可以塊到暗粒同煥膚，
但對敏感肌係唔work ，
磨砂同去角質都係，千其唔好掂
敏感肌嚟講真係less is more

唉 衰貪心
其實係想收毛孔 男朋友話我毛孔好大

glamglow雖然都係乾但係我fu之前一定會做保濕！因為得佢先可以救到我啲黑頭粉刺

因為其實要強勁嘅深層清潔呢一定係乾

明白晒 以後護膚會按護膚需要買

無特別嘅肌膚concern
謝謝你 會勸力搽眼霜

如果洗完面最乾淨個刻毛孔都大 就係天生
只能做醫美去收 咩產品都唔會永久有效

Yes ar 如果真係好concern毛孔 去做醫美啦 效果更顯著 產品幫唔到好大的毛孔的

有無介紹邊間 同大概幾錢？
敏感肌得唔得？

次次聽到excel 都凝住係Microsoft 嗰個excel,諗緊點解軟件公司無啦啦出化妝品做乜9讀書讀到傻咗

點解算命會算d 咁嘅野

avene ->shishedo group

我笑咗

Ig 店 majestic_stylehk 賣黑心口罩！

絲打咪幫襯之前見過d傻豬豬照幫襯，食水深到大把網店/門店賣同一款平佢兩舊水

有無絲打用過keshiki洗頭水？
想搵下啲溫和洗頭水但一直搵唔啱，
同埋好似成日甩頭髮咁，
會唔會有啲鋪頭可以check下頭髮健康情況

avene唔係法國牌子&母公司咩

無做開 推介唔到
睇開一個叫 美上美皮膚科診所 既台灣皮膚科醫生youtuber 有講毛孔可以點搞
台灣醫美發達過香港好多 起碼有皮膚科醫生幫你睇

shishedo爪牙好多

另一半說話嘅影響力
大到點呀？好明顯？

唔係突登算皮膚
係我去黃大仙拜神順便求下籤，
求健康再去解籤，佢對完我出生日期再話我皮膚敏感

哇，你唔講真係唔知，
諗住屈臣氏就買

Avène 日本先係同Shiseido group 50/50 既joint venture
例如day protector ex SPF30 呢支就係日本資生堂代工
除咗日本market 既avène 其餘都係Pierre-Fabre 擁有

Donki有

有冇人用過factiv嘅b-complex？
好唔好用？

隔離factiv post好似有講

原來有開po
我去睇下先
唔該

咁要罷買的話，係凈係唔買香港，定連日版都應唔買？

支拿菲好似係全球代言人

係
條垃圾係全球代言

我friend 話日日都見一堆大媽(應係已定居日本個班)勁買shiseido, 係日日都要買，買海量

John master

我用過台灣 品牌 vec gardenia 幾好

絲打咩肌 有冇包膠

Thanks sis

canmake 都要摺

咁多地方都有專櫃，佢成間凈係自己品牌但唔係話有特別嘢，完全冇優勢。呢個時勢交唔交到租都成問題不過canmake應係學生回憶

想問有冇mac melba胭脂嘅代替品 粉粉地珊瑚色
嫌mac胭脂啲粉質唔夠細
上面好明顯見到粉

Nars?

nars我有orgasm 但覺得佢啲閃仲勁過本身隻粉色
唔知係咪我唔識用

Clinique?

呢隻我覺得好誇張

有冇sis用過akaran隻啫喱面霜？
我見佢話一支可以代替化妝水 精華 眼霜 面霜
好似好勁
佢係cosme又係頭幾位
諗緊好冇試吓

有無人用過clarins v臉精華？
或者有無d好用既緊緻精華
就黎3字好想firming
感謝!

想問下而家天氣你地搽完精華會唔會搽cream？
而家成日戴口罩焗住 唔想塊面痴立立
但係坐成日office又會抽乾哂啲水分 額頭又係咁出油
請問大家有無咩解決方法/products推介

有無絲用過yaman美容儀

想問anessa定curel防曬好用D?
唔好搽完之後白得好明顯同埋唔好太油就得

兩個都係SPF50

有無人有用過家用海藻矽針

唔會搽cream,太笠

anessa係shiseido

想打botox 有無人打過有介紹
見價錢可以爭好遠

我覺得Anessa 好重酒精

想問下有冇定妝噴霧推介 平時用開蜜粉 想試埋定妝噴霧

試下biore 藍色嗰隻？ 好水薄同唔笠

聽人講biore唔放曬黑？唔知真定假

Curel 嗰隻應該係全物理性防曬
搽上面比普通化學防曬會白啲，但對皮膚負擔無咁大，暗瘡肌都可以用
建議你去cosme 試下再買

呢排用過caudalie個隻Vinosource Moisturising Sorbet
幾清爽又保濕

唔會掛 有曬spf同pa
反正唔係貴買嚟試下睇下啱唔啱自己

IHerb 有得買!
用緊第一盒 係幾舒服 但暫時未見效咁

打算買佢黎搽身

兩枝都用過。
Anessa 油到阿媽都唔認得，仲一陣怪味，真係唔知點解d人話好好用。
Cruel 嗰枝嘅texture 比較稀，搽完係會白咗少少，同啱啱上面會有d油(冇anessa 咁油), 過一陣又冇咁油

想知x2
呢排係屋企多左時間想玩下

就係而家用緊啊 但呢排皮膚過敏 Biore有酒精會好lar臉

皮膚過敏唔好用Anessa啦

我男朋友都係咁話我佢話我塊面好多窿窿

因為anesaa真係唔會黑

可惜係shiseido

大家咁話 但好似真係無人用過

混乾用咩化妝水好？

想問一下本身頭髮到鎖骨，髮質比較細軟；如果整梨花頭內捲，買直夾定2ways夾好啊？ thanks

如果只整梨花 一定係直夾好用
2 way 無咁就手 而且都用唔著個曲

凹凸洞要做laser
已經認清查咩product都冇用

Nov防曬打手

點好法

敏感/ 生暗瘡用都唔覺得加重皮膚負擔
乳液狀 唔笠 唔泛白 一年四季我都用到
利申 油肌 只係用過spf32個隻

係咪co2? 好驚比人sell 唔知邊間好

係呀 co2係修復到凹凸洞 我心思思想做皮秒 但太貴

咁樣一支可以用幾耐？

買retinol/ tretinoin搽啦 平好多
仲要大家都係A酸但口服會多好多副作用
我而家都搽緊

睇黎可以唔洗考慮家用？咁你有冇試過出去整

我都想試呢隻
但邊到有得買
除咗撐警sasa

我用量好大 成條頸都查 最多一個半月就用完
其實計番ml數唔係特別平
有時用allie 皮膚差就用nov

搵代購

因為返到公司我就會除口罩
(公司人唔算多同埋坐得唔密,而且會一齊食飯,所以返到公司會除罩)
我會係屋企清水洗面(有時會用潔面產品),然後就咁出門口
因為帶左口罩有D蒸氣又唔會太乾
返到公司抺一抺面先再搽Cream

利申:乾肌

想試tripollar 好似都幾勁

Hello絲打們 我21歲 眼好多紋 眼尾表情紋多 乾紋就一兩條好淡 黑眼圈好淡 想問下大家有無乜野eye serum同eye cream for保濕同淡紋好用？ budget不超過$1000 感謝

我用過直定2way, 個人覺得新手用2way好d, 直髮有機會夾到起角。可以搵下salonia，日本牌子，最平$300都有，唔好買淘寶或d大陸嘢。同埋做好護髮

見到上面好多人搵Tunemakers
如果上網買 可以考慮幫襯良心黃店 thisway_hk
最近睇佢ig story見佢有幫代購tunemakers

唔知點解就咁望 感覺佢會飛粉飛得好勁
因為買日本開架腮紅 外表靚個D都勁飛粉 希望有絲買到再包膠

我件貨今日到，到時包膠

舊年BF 買左，唔勤力用但都叫有效果，覺得有優惠的話買得過

麻煩曬絲打

我就係見到咁細支但都唔平下

見dokodemo有

去amazon買啦 平D同埋效果好好 覺得靚過出去整

我平時用呢隻 但唔知寄唔寄去香港

唔寄既話就search ’lash lift kit‘
同埋自己整最緊要係搽完膠水係個pad到之後等D膠水痴痴地先梳D睫毛上去 同埋一定要梳得整齊 如果唔係出到黎D眼睫毛會好亂

另外由睫毛根部開始梳會翹D 貼到眼皮差少少就反埋出黎咁

spf同pa只係參考數值 無法定標準
台灣有皮膚科醫生做過test 唔係隻隻防曬防到既紫外線波長都夠多

係咩 我同我fd用呢隻都成功wor
講真我覺得其實隻隻都應該差唔多 真係睇你手勢點 我第一次整都炒炒地車

岩岩係cosme store買埋tunemakers隻面膜 聽日用下先

係呀

順手買咗，帶口罩睇唔到妝，就捲靚d頭髮😅😅😊

$258 5塊
香港買真係貴日本好多

買返個先

以前成日用 都係曬黑
依家轉用allie

唔該絲打

我都打算入手tripollar

the ordinary

不得了 尋晚試埋佢個mask 好舒服同fu完會明顯毛孔calm down細緻左好多

誠意推介比各位敏感肌乾肌絲打
我自己係極乾+極敏感肌 而家用上面呢堆
日頭搽兩次化妝水
夜晚就1次+乳液 夠晒保濕

如果唔係咁乾可以用另一隻無咁杰既化妝
但我之前一月冬天用果隻唔夠

不過日本買平好多
果時去專門店買左三樽面霜 兩枝乳液 一枝化妝水 一枝神經醯胺200 先～$1200 （仲有得退稅）
仲送左兩枝60ml化妝水

強烈建議去東京既絲打如果買得多就去專門店入貨 不過個位有啲難搵

利申 打手

mask尋日係cosme store買
其他日本買 香港買真係好麻煩又貴好多

想問下大家有冇好用既定妝噴霧推介

想問下有冇好用嘅風筒推介？
想要平平地 幾百蚊咁
唔好dyson啦 太貴

我頭髮粗硬 同毛躁曲底

Skindinavia, cover fx

同求 都係毛躁曲底但幼軟

幼軟咪好
粗硬真係唔掂

thanks絲打

我覺得風筒好難有效吹直毛躁同粗頭髮
不如俾錢電直佢好過
或者用多啲髮尾油

想問下大家點樣先可以有效啲卸走閃粉
無論用水定油 點抹點洗
用埋洗面機都仲有

但我見話有啲風筒吹出嚟嘅頭髮會光澤啲？
話咩有負離子功能

係lookfantastic買左 用new ac code $22xx入手

各位點睇Aesop 香芹籽精華？
好心動

屌佢老母！

乾肌真係唔好！我就乾肌 個質地係粘粘地 如果秋冬用保濕力完全唔得 因為我冬天嗰陣時用緊佢都仲係會甩皮 但係起身之後第二朝塊面真係冇咁黃 用咗一支冇諗住再回購 之後12月買咗concentrate 秋冬用保濕力又唔係話真係好夠保濕但係真係冇再甩皮跟住其他佢講嗰啲功效係我身上冇分別咁囉 但係concentrate春夏用會好好 所以我覺得aesop啲精華根本就唔啱秋冬用

我都係毛躁曲底不過幼髮質
去salon做次paimore直療起碼keep半年
雖然佢並唔係保養頭髮而係電髮既一種 (幫助唔到頭髮打結問題)
但佢整出泥效果係望落自然順滑
我用屋企個啲兩舊水風筒求其吹個頭就ok 好過買完個幾百蚊風筒到頭來又係覺得對毛躁冇咩幫助啦我自己覺得

利申: 佢個隻直療同曲療都做過 做完即刻覺得自己天生好髮質 雖然都係打結

直療大約幾錢？
都係毛躁幼髮質

我都係ig search paimore直療
有好多髮型師會影前後對比圖 我見邊個啲圖睇落手勢好似ok就問佢地價囉

我之前揀過兩間around千零蚊
最好book之前問清楚佢係咪實價
有啲人好古惑 約個陣話係A價
去到時懶好心話幫你做埋個焗油乜乜柒柒就會洗多幾百蚊
有筆直而你又想既咪做 冇既就say no啦

但我通常又比佢地哄到要埋 諗番其實佢地啲焗油都係可有可無
最重要淨係要佢啲變直藥水

唔好慳
一定係千頭至千中包洗剪吹
平過1000既會有好多額外野加你錢
千尾至二千唔值

利申 paimore整過哂直曲

如果頭髮打結可以iherb買呢把梳
無論乾濕髮 梳一下就順
特別岩長髮
不過唔可以一路用風筒一路梳
超級好用 已經推薦過俾好多人

另外毛躁問題又怕髮尾油笠
建議呢枝 防毛躁gel

頭髮吹到半乾時
吱一下Gel係手心搓勻再揸上髮中至髮尾
揸完之後繼續吹頭吹乾
頭髮即時唔會毛躁＋好順滑

Iherb而加買滿200幾
就包郵直送香港住宅
買多枝油或者cream
好易就儲夠

我好易甩頭髮
會唔會一梳就甩

唔會架
呢把梳完全唔痛就解開哂啲結
梳一下就得 勁神奇

Btw甩頭髮你係由細到大都易定後天？

題外話
我半年前去日本salon整完頭髮之後
突然變到甩勁多頭髮
隨手都一執跌出黎

後來用有機染髮劑染完之後
就突然變返正常甩頭髮量
髮質仲變好左
我估可能之前salon 啲野唔好
殘留左係頭皮
然後有機染髮劑洗甩左佢地

Btw有機染髮劑都係iherb買
但染出黎深色好多

哇 多謝絲打！！！！
我呢排就係搵緊一啲令頭髮唔會毛躁嘅product
之前做過treatment 宜家係生出嚟嗰啲好鬈 但髮尾油又難搽頭頂位
不過我都唔會多打kick 但望落去似好dry好kick咁

我混合偏乾而家拎岀黎用覺得幾好 吸收得幾快 同埋我會拎佢溝vit c粉一齊用 不過都係近排熱d先用 超乾肌應該會覺得唔夠保濕

你係咪用daymellow 粉

始終染髮點都要有少許化學成分
所以會寫48小時前用係手臂內側
睇下有冇紅腫
真係超敏感可以做皮膚測試先
唔好用近頭皮同唔好hold咁耐

但我覺得唔關呢個牌子事既
所有染髮產品都會寫的
就好似護膚品咁
唔同牌子都應該有人試過敏感

想問下大家有冇防曬噴霧推薦
一熱少少著返短袖 手臂就好快曬黑

有冇眼影推介？冇閃粉嘅

好抵呀！絲打買Stop V？有無送埋按摩gel?
我見百老匯買Stop V要$33xx，同埋百老匯好似係紅底

把梳可以一戰
我而家整左曲唔係好敢成日梳頭驚梳得多就好快直番
因為少梳頭搞到頭髮仲多結

我天生微攣曲，以前有電負離子， 依家有時會玩下style, 又用捲髮器捲攣，有時又夾直，驚太傷頭髮就用呢兩支～一支係油，一支乳狀，depends on 天氣用，其實無論點樣最緊要係要護髮👍

頂真係多謝你 我個頭呢呢幾個月無啦啦有一個大結！仲要係梳極呢都會有 即係會梳完之後會變好細嘅但係過幾日又會變得好大

我想問埋你嗰把梳 係幾時用都得定係一定要有結嘅時候先用得？

Milani 12色眼影 most loved mattes又平又顯色

有笑紋用咩眼霜好？

其實etude house啲眼影得唔得？

幾時都用得架
可以當佢普通梳咁
只係可以一梳就解結咁解
同埋梳完頭髮貼服返

咁奇怪既
姐係個細結解唔到又會變返大結？

如果係解唔到既結
我以前會剪左佢

我之前電曲
髮型師同我講都要梳頭
可以濕髮個陣梳順返
吹頭個陣用手指q住吹
咁就可以唔打結又keep 到曲

有冇人試過用good molecules支overnight exfoliating treatment?
有10%果酸
本身想入手dr.wu
但見到呢支好似都唔錯咁

有冇人用過dear dahlia眼影？

係呀！好抵
好似會包一盒gel 但我另外再買多個 因為有code好平
唔係新會然都有8折 $25xx

thanks!!有興趣想試支防毛躁gel
另外我又係成日甩頭髮，梳頭/洗完頭就甩好多，知唔知iherb有冇咩產品有幫助

新手可以試下麵包盤
但佢有幾格閃粉㗎喎
或者可以用canmake個啲

Canmake好粗粒

Etude house我見好似好多都有閃粉
麵包盤算少？

你係天生定後天整頭髮傷到甩？
如果天生我都唔識點幫
如果後天頭髮傷左
可以睇下我＃497個留言
用左次有機染髮劑就解決左
但我都係估估下 唔係專業的

canmake啲霧面係完全唔顯色

有機染髮劑會唔會搞到d頭髮甩左色後變到好啡？

我染左3個月
唔覺有甩色既情況
我諗甩左都應該係頭髮本身色

我本身染隻色都深色

係呀勁奇怪囉個結疏疏下會變細過多幾日又會變得好大 想問下絲打你 嗰把梳係一定有結先可以用定係幾時用都得！

乾肌 有冇物理性防曬推介

本身都係普通梳黎
可以睇返＃519

btw絲打係咪會員

Orbis 水潤個枝
質地較厚身
有遮瑕功能
春夏天用都夠
超乾肌冬天要打底
有色 皮膚太黑未必岩

Cezanne 藍色個枝
質地輕薄 上面會明亮左
淺藍色 唔會顯白
但冇遮瑕功能
我偏乾 冬天都夠用
而加係我最愛

粉色個枝我覺得乾過orbis水潤個枝
夏天用我都唔太夠

你講iherb?
係會員啊 唔申請ac唔會買到架

係咪申請左就買到 ？

想覆你但覆左係＃538
唔記得quote

Yes
買夠好似240就sf免運
你加入購物車睇下 佢有寫

canmake都好飛粉喎

呢度有冇絲打有嘢係iherb買想一齊夾 我買上面絲打嗰把梳同埋嗰支油 都係120幾蚊

其實我覺得urban decay 都飛 唔知點解個個都話好好用利申盒野好耐之前買咗

滿$155已經有免運 試過sf/dhl都勁快到

Thanks

係咪當防曬+primer 咁用？想試lm支Primer 但又無防曬

橙色嗰支點呢 orbis同cezanne呢個係咪冇門市呢啲 兩個牌子係咪都係物理性唔該晒

最近想入手colourpop
想問下絲打佢會唔會定期做sales? 我見依加買都有9折

咁如果兩隻都化學 我唔會考慮 唔該晒

我多數係日本/台灣買
有時會直接日本amazon買
又係可以直接送上門＋退稅
買10樣化妝品運費都係60左右
計埋退稅其實好抵

橙色我未用過
兩支都係物理架

係啊 之後再上粉底
乾肌真係好推藍色個枝
我有時懶
用orbis個枝直接上散粉定妝就算

間唔中做全店/特定種類七折
官網可以subscribe
好撚鍾意lippie stix嘅parker

呢兩枝都係物理架
都有寫明 ［紫外線吸収剤不使用］
一般要去到高防曬系數
如spf50先會用

不過我知orbis有啲款係化學
自己睇清楚就得

感謝放火 我會keep住留意

唔係物理性防曬多數貴啲嫁咩？
呢兩款咁平都係？

我冇
算係我用過既自家染髮劑中最好用
頭髮順左又滑左
不過都係我個人感覺
人人唔同唔敢保證

但唔太上色就真
我本身都染左啡髮
但再用呢款染
都比買既色號深左1-2個色
建議要買淺2個色號

只係平時啲人推啲貴牌子姐
本身個牌子啲野貴
所以咪令你錯覺覺得貴
好似fancl 洗面粉都貴過orbis枝洗面粉

日本野要知係咪物理好簡單
寫住［紫外線吸収剤不使用］就係物理
或者你上日本amazon搵想買既產品睇
都寫清楚哂有冇用

咁呢兩支係咪上面果兩條link就可以買到

我應該係染髮傷到甩
anyway thanks

支持黃店唔緊要啦

會 所以淨係搽t字位
塊面一搽就會甩皮

反而我查t字位先甩

係咪兩個牌子都係可以當primer thx

係啊 睇返條link有講

Etude house麵包盤 我覺得都唔錯
Canmake 霧面個盒我買左03色 唔飛粉啊
但係dior 眼影767 飛粉到on9 我用左一次已經想收佢皮
又飛粉 搽出黎 又好難搽到平均 一撻撻咁 粉質又唔幼細
又貴又垃圾

唔該晒問埋最後一樣防唔防水同埋係咪喺條link就可以買我知我好煩咁⋯麻煩晒

有冇保濕噴霧推介？
同埋想知保濕噴霧係咪真係有效？
聽人講過用咗噴霧但唔搽cream係會越用越乾 係咪真？

有冇保濕cream 唔笠嘅推介？

咩膚質 春夏定秋冬用

中性 有冇四季都啱用嘅

我都係淨係濕髮先梳
不過番完工夜晚沖涼之前啲頭髮就會打晒結
因為全日都冇再梳 頭髮又同啲衫磨擦搞到打結

Curel,我敏感肌，試過好多款最後都係用番佢

有無乾肌 夏天用嘅粉底推介想要持久度高 遮瑕中等 最好有埋光澤感

有冇人用過呢兩枝?
好想買但見好多人話乾，自己又乾唇，所以佢地質地同持久度好唔好

補圖

仲有人提YSL

ysl成陣大陸除

有支金色 唔好屌我住 我都係兩年前之前買好L乾又好臭ysl真係好垃圾

點睇NYX

ysl不嬲冇乜嘢係好用

想問下 muf reboot 同ultra HD 粉底液有咩分別？
邊隻會啱混合肌用多啲

HD matte啲 不過唔係真係matte嗰種matte
reboot水啲 睇下你自己鍾意邊隻finish

loreal group bye

reboot 夏天用會唔會成面油光咁
同埋妝感算唔算重

未試過夏天嗰陣仲未買
不過覺得reboot點用妝感都唔會重

Haha 日本果隻？我同佢個油 滴1，2滴落化妝水/粉底用我覺得ok 係會保濕啲貼啲 vc油美白無感 普通就ok 細細枝都用好耐 如果單用都係1，2滴都夠 乾肌都覺得油

會唔會好lup出粒粒？

咁又無 仲有呀 唔建議敏感時用 前幾年開始突然成日都敏感 如果紅左用太油既野會更加痕 無敏感時用都ok 因為我敏感完果個位就會甩皮 要等佢好番唔紅唔痕唔突起 淨係甩皮時用就ok

好 唔該曬
遲啲去試下reboot 先

但reboot 遮瑕會唔會好低

有冇絲打有eye cream推介 20頭已經有眼紋

Colourpop暫時停業喎 絲打急用要諗諗先

絲打 有冇眼影推介 想買俾女朋友仔

Charlotte Tilbury 好靚又好用 做禮物一流

入手左呢個
想問下絲打覺得好冇用

用緊第四盒未搵到好過佢嘅
油乾敏感肌

Charlotte tilbury 真心靚，可惜我係自己買

好用 本身對cream有偏見，佢令我改觀，上面唔笠，感覺好舒服。不過我秋冬先用。

好用 皮膚敏感用

pillow talk / exaggereyes

Tom ford都可以呀

得閒去睇下先

真係好靚甘

請問有無sis一齊夾Sf plus呀

我唔急啊 諗住等佢7折先大手入貨
希望支那肺炎快d完 個個都身體健康

見到話都要上兩次/加埋遮瑕用

大地色Exaggereyes

Curel 好好用 敏感肌最岩

冬天嗰陣用唔係話幾夠 不過可能而家呢啲天氣就會好啲
利申 冬天乾夏天油膚質

曾經覺得好好用，但之後發現有矽

咁依家轉用左邊隻？

我有粒暗瘡成日番發 想問下應該用咩護膚品先可以避免依個問題有冇人有經驗

有冇人想夾sf+

Freeplus watery cream好正，好岩宜家天氣

Ysl所有唇膏狗也不屌
圓管假潤 方管唔潤
呢支更加唔洗講

Tom Ford +1
不過唔好買Golden Mink 最伏呢盒
多過一格閃片既都唔好買
建議巴打揀珠光可以乾濕兩用個種

利申：TF打手

雪花秀藍架wo

各位有無防脫髮洗頭水介紹 最好唔好太貴
沖涼吹頭梳頭都會甩好多

想買ya man既rf機
但睇幾部好似除咗可以用係眼到之外冇乜特別
想問下有冇絲打用過有推介？

想買過枝睫毛液
諗緊買dejavu好定係1028好

1028 賣台 中國台灣

FASIO 幾好用

求推介持久既cushion 冇咩其他要求
之前用過雪花秀覺得唔錯 但控油差啲

想問下各位絲打 如果毛囊角化症有無d 咩藥膏/product推介？感謝

有冇推介
我一食熱氣野果個位就會生暗瘡 腫左咁款

最近買左呢枝試下 暫時感覺幾好幾補濕
個人認為夠保濕會少好多問題
重點係唔貴 我覺得好用過我上手罐olay brightening eye cream

想問有無啱敏感肌用嘅深層清潔面膜
鼻嗰到有好多粒粒我外油內乾唔該曬

有冇夜晚搽既cream 推介？
之前用過sofina 呢支既sample，搽完第二朝d皮膚睇落好好，但係700幾蚊唔捨得買

你會係一有暗瘡先敷
大概幾耐有效

有冇絲打試過用家用角蛋白嗰啲set 效果點？定話唔好慳出去整好過

好 唔該你

最後喺log on買咗dejavu
$148 有睫毛液加眼線液 都幾抵屌

呢個post #564

Any proof? 係真的話 咁我幫襯黃日本代購

其實有幾多cosmetic高層唔奶共，有好多唔講出聲啫

Canmake有表過態咩？
Btw 香港食水太過深
深到買唔落

你用AHA抹面嗎？

想搵支搽上嘴好粉嫩既唇膏 好似下圖咁 有冇推介
本身想買nars但shiseido不了

會唔會好吉？

要擦到呢種效果係咪要本身唇色淺粉先做到？

可能係 或者嘴上遮瑕膏

成日覺得查遮瑕上咀等於食遮瑕膏

係 本身唇色紅 唔遮做唔到咁粉嫩

Sor自膠 L’Oréal group已完

今年SOGO Thankful week會唔會唔搞㗎

個市咁差，一定搞！ 我估分分鐘 Thankful month添啊！

藍店不了
而且佢所謂嘅優惠大部分都只係送多啲sample ，同平時無咩大分別

仲去sogo

4月尾到6月頭啊
屌你老母 唔係諗住去啊？
又藍又多人 小心中肺炎

醫護、手足：am I a joke to you

你係藍絲定係想打尖投胎？
呢啲時勢去thankful week，你想中武肺，我唔想社區多條隱形傳媒鏈啊！

一打唔撚洗找

咁撚多人 你去埋我個份 幫襯藍店中肺炎 冇人可憐你

想問下有冇人幫襯過igshop叫yanyan1214嘅美容院同佢啲產品？
覺得有冇效？

[傳銷狗] ig女神呃妹豬錢呃到買樓 周身名牌

都係依啲傳銷野

有冇人想夾？
有意留tg Thanks

睇個ac名都知唔可信啦

Shiseido group
同唔好用

話你都盞㗰氣
Blocked

有無人買過cult beauty? 佢2 April 到咗香港話customs cleared，之後tracking就無咗下文，我問同事，佢地又話無人派件比我

睇隔離post幫到你

普通用手拍幾好用 隻味幾好聞，一濕敷就唔掂 塊面會好痕

有冇人用過嗰隻咩英國皇妃都用既美容油同洗面？見ig彈過幾間shop都有賣 仲要講到好好用咁 google過但又無乜人講

有冇邊隻toner加洗面係可以去下暗粒

我覺得去暗粒要用酸

會唔會好刺激

睇下你本身皮膚係咪好易敏感，我係局部查暗粒嘅位，YouTube search dr wu杏仁酸有用法介紹

Labolabo 屈臣氏有

打底到底邊隻好
用緊 Kiko trainer cc blur
Benefit 都用過
Nyx pore filler 好似人地講得咁好
....

我好易敏感架易紅
所以都唔係好夠膽用酸

會唔會敏感

問下之前係咪有絲買左幸福肌3倍抗氧化x3? 想試一支。有絲放就加我tg thx.

有無人想夾SF+啊
唔想成日麻煩frd幫手買

有無油眼/成日出眼水嘅絲用過kate枝眼線膠筆？
想知易唔易化/甩到眼肚一點點

想問吓 肌研海洋面膜產地係邊到？
揾晒成個packing都揾唔到
唔該晒

Benefit primer好唔好用

Innisfree no sebum blur primer唔錯 遮到毛孔 日日用 皮膚冇差到

我係勁乾皮 覺得fenty beauty Pro filt’r hydrating primer好好用

見佢係收毛孔 唔知得唔得 都係同你一樣膚質

benefit

好撚貴
比出面貴成倍咁制

大陸，佢啲嘢如果係日本造會寫明

我個人唔會

咁邊到買最抵

之前喺日本買過 返到嚟屈臣氏見到有
唔知邊到仲有 依家又冇得去日本

Wishh 有
有時尖沙咀啲藥妆鋪都有
唔好記得喇

想問sleeping mask其實有無用？有無咩抵用推薦?

最近新買左GEKKA果隻，幾正

唔該絲打
唉早知唔買，好彩買咗一盒姐

我開左個潮流打扮的TG 群, 有冇人有興趣入??

易敏感可以試下溝淡啲用
我都係易敏感
而加用the ordinary retinol 0.5
每次3-4滴＋落平時用既保濕cream
皮膚滑左 暗粒都少左

用酸既話保濕好重要
我暫時用左差唔多1個月都冇事
係有一日天氣乾燥啲
搞到夜晚用完
第二朝有啲紅同敏感
所以覺得天氣乾燥左時
我會再用多轉cream

屌我有朋友都買左

疑似無曬 sis個ac add唔到
我地開多個夾啦
有性趣tg: on9ggcls

用絲呢個一齊夾啦

用過最好係佢了 但貴啲 想搵下有冇其他

有冇人有興趣夾eve lom 200ml 卸妝潔面乳？

有冇人試過br自己出個美肌飲？
日日見佢ig d圖好燒
係咪真係咁有效？

乾肌啱唔啱

佢有冇中伏嘅感覺？

有都叫左佢唔好買 呢d係得d人洗咩去做手術

有無絲打用過呢隻，見呢隻平過細樽好多，又大支啲又防水[img]

我都有呢支 但係搽完有啲泛白 同埋都幾笠
我會臨訓前勁搽再用發熱棒按摩 第二日覺得幾潤一支用左兩年都未用晒。。。可能我之前唔係搽得好密

多謝絲打等我試下先

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，歡迎加入

樓上先講完係shiseido group

我想問你生嗰啲紅粒係咪敏感會生好痕好似俾蚊咬腫左個啲紅粒

我都小乾 冇乜問題

ok thx

好好用

近黎有冇絲打係selfridges 訂左野？
我4月1訂
4月4收到skynet個tracking no
上返skynet個網到check
件貨4月5到依家都仲係London

岩岩買左野
Estimated delivery 係21號

Same

想問吓大家 香港pr咁撚垃圾周街派野 等同於我係香港真金白銀買貨返嚟 咁咪即係養緊班kol 咁我係Selfridges lookfantastic 呢啲平台買 係咪唔關香港分部事即係我買貨嘅錢唔會比到班KOLthx

我明 所以上網買多
有時自己真金白銀 幾舊水買
KOL 就當垃圾咁收 收完就唔用

唔該晒隔離有人講lookfantastic 都落咗好多廣告 Sephora 更加唔使講一定唔買

佢仲要Quote埋
知咩料啦 膠都費事俾，由佢單機

屌想覆你點知覆咗佢柒晒

佢真係柒

真，睇kol花生page先發現咁多不明人士咁多人follow但全版廣告嚟

係咪呢隻啊？

姐似呢隻先啱

我用呢款啊
1.一定要加落保濕cream用
2.每次3滴就足夠
3.唔可以同b3/其他酸類一齊用
4.夜晚用比較好

就咁用好易會太乾而敏感
用量太多都會引起脫皮

好啊感謝絲打
希望暗粒會改善同埋無咁紅啦塊面

想問有咩眼部滾珠既野好用？朝早起身鼻敏感對眼腫到嘔
Clinique同origins果枝有冇絲打用過？

有冇the ordinary expert
乾肌，黑眼圈撚，有口罩焗咗少少暗粒出嚟，但呢輪都唔敢facial做激光住
手上有HA+B5，角鯊烷，咖啡因，杜鵑花酸
只有夜晚得閒保養，route係HA+B5>咖啡因>角鯊烷（隔兩日一次）>杜鵑花酸>kiehls oil free保濕gel
（對唔住大佬kiehls係我家姐好耐之前送嘅用完就收皮㗎喇）
覺得杜鵑花酸冇乜料到
想買熊果苷，10%乳酸隔日用，取代杜鵑花酸
去暗粒+均勻膚色嘅話以上combination有冇用，會唔會打交
另外想問有冇絲打用過NMF+HA cream，會唔會太笠唔啱春夏/對乾肌唔夠力

想嚟問吓有冇絲打用緊/用過medicube red line?
因為見到佢做緊三件套 $700有曬成set
成日見到廣告好心痛

利申 嚴重缺水敏感肌
呢幾日乾到甩皮

+1 仲有冇啲咩網推介 淨係用lookfantastic cult beauty Selfridges Sephora 而家都冇再用 太多廣告俾kol

dokodemo 都唔差

日本牌子嘅嘢？

係呀 e.g. minon,canmake

oic thx絲打們仲有冇其他多啲

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫(6)

#181 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢間野淘寶貨扮日本貨

全絲谷 傾化妝 美容 手袋 扮靚

又有一個 不過呢個好多人都留咗tg 條友仲要藍都俾佢入
都唔知啲人咩心態好好地喺度傾唔得嘅

可能佢地要傾啲奶共brand唔俾得人知

唔使可能啦一定係 仲話咩大家交流化妝技巧 仲有好多嗰啲巴打話咩自稱做化妝師想入去真係唔知想食女定係點

但佢後面好似話唔加巴打 淨加女人
講真 紅巴扮女人都得架嘛

係 完全唔知個樓主想點

有無人買過

一陣湧晒啲厹、美容保險健身sales入去搵食就好睇 藍絲都收就知開group條友都唔黃得去邊啦

本身諗住入去食下啲花生 但係忍唔住屌9佢

入去做下間諜都好喎

你入？因為我屌左佢

我試下

佢有咩反應？

上左眼兩個鐘 就已經溶左好多係眼底到

想問有無人做過factiv 最近用曬the ordinary 想做呢類用下 見之前人啲review話好 想睇下仲有無update

Ps Factiv係黃既

嘅護膚品？

我都係啊
一晏就就會化，但畫係好畫嘅

有冇絲打用過依兩樣產品好奇係咪真係有用

我都係啊屌 skynet真係好撚垃圾 係到等飛機位
用dhl既話三日收到貨啦

skynet真係好撚垃圾x2

輕輕推

有冇包膠，想知好唔好用/真實評價

我嗰時係我針清完用嘅 我皮膚長期都冇乜嘢嘅 咁就要用差唔多一盒先有個效果囉

仲有無絲想夾啊 輕輕推一推
預多1/2個人

佢做到乜野效果
佢廣告吹到萬能咁我就一定唔信

我淨係記得有個幫助傷口合返埋之前買係因為果次針清成塊面好紅 但係又等唔到佢慢慢好返就諗住買嗰個試吓

唔該唔知巴打定絲打包膠
諗人緊試唔試好

x3 送貨慢都算 有次我要退貨完全聯絡唔到人
一個月後先有人搵返我問我是咪要退貨

H2MA用過 普通保濕咁 我覺得Dr cilabo 個egf 精華幫助到修復多d

H2ma egf精華係幾work

原來都有人用過
我見網上都搵唔到真實評價

睇你需求係咩 佢ok保濕的 但修復就feel唔到

除左保濕仲有冇其他效果feel到
不過佢一支支感覺上好衞生同方便旅行用
我依家用緊CNP支蝸牛精華
都唔差，成分幾好，做到保濕舒緩

Feel唔到其他
我都想佢做到去暗粒 去黃嘅效果
宜家我將佢敷面膜前用

用黎打底咁豪
你買左幾多
講起面膜，我用過最正既算係phytolab b3果隻
生物纖維+超多精華
敷完成塊面真係白左一度

我覺得abib都好正

好多野未用
斬手指粥

見過未用過，記得有魚腥草味

Abib 打手超級水庫蜜糖牛奶魚腥草同埋新出嘅兩個都有用

你係邊買？計返幾錢一塊？

makeupcrush黃店 佢買二送一 280一盒around $18一塊新出個兩隻就20幾一塊

睇過依個account
佢最近賣韓國one thing 啲herbal extract 好吸引咁

我冇買啊 因為我唔適合呢樣你可以睇吓嘅 佢有門市

你係用弱酸性定Gummy個款，好多都想試

gummy 但係其實我冇暗瘡因為我同friend夾嘅

其實Etude house 眼影好唔好用？
一直觀望緊麵包盤，但評價兩極
用開日系同歐美，想試下韓國眼影，諗緊Clio,espoir定eh好，有冇絲打建議下

我覺得麻麻地，我自己隻眼唔太出油，但hold唔到好耐
反而用緊台灣隻heme幾好，又平

我反而係用heme好飛粉 之後好中意eh麵包盤

買左clio

有冇絲打有one thing用後感 功效好似好勁咁

唔腫，
但有時會痕，可能粒野唔太大粒但佢周圍紅既範圍會好大。

勁唔勁就唔知，依個年頭乜野產品都比人吹到萬能咁不過就咁睇佢成分夠簡單就真既，不過好似連防腐都無

其實好多牌子都冇防腐劑 特別係日本牌子佢地會係包裝寫明

好似話開封左之後就要係一兩個月用晒佢

絲打買邊隻

唔清楚但我個人普遍唔太buy唔落防腐劑
Marketing同green washing層面上係好吸引，但事實上防腐係為左安全必須落，而有好多food grade preservatives 其實都好安全，例如potassium sorbate, sodium benzoate果啲

02 色⋯其實我想放出去件貨未到嘅 因為屋企實在太多眼影

有D似麵包盤

其實本身買01 但係買咗盒innisfree 櫻花嗰隻 唔想撞色就買咗個個 但係其實零二屋企都有一兩盒差唔多

我訂左04 對佢呢個系列全部色系都好有興趣

有冇巴絲用過澳洲隻Sukin？
我係iherb買咗啱啱送咗嚟準備試

你喺邊買買左幾多錢

Ig shop: beautyconcer
$158

咁平⋯會唔會係假野我見最平都要195

唔會掛我唔知喎，我勁少買韓國嘢

我嗰陣時都係喺ig 搵晒啲tag再睇吓幾多錢最尾係koreaanfafmart 買左195 始終佢咁大間舖又有實體店又黃店

用緊麵包盤，顏色大地warm tone橘棕為主，一年四季都啱用，好適合新手使用。
但係用上眼皮之後，整體顯色度真係很一般，要來回刷好幾次顏色先會比較明顯。
仲有雖然麵包盤盒有10隻顏色，但係入面有好幾隻色出黎嘅效果分別唔大，好似得4隻色咁，顯色度跟變化度非常不足

想問下有無SIS用過台灣嘅dr-hsieh神經醯胺精華30ml Ceramide 或者 Dr. Free Venus藝群植物神經醯胺保濕精華露30ml ？
因為係台灣PPT嗰度見到幾多人都推呢2個牌子

剛剛tg 咗你

神經醯胺精華30ml Ceramide 有用過，用咗感覺幾水潤同埋發炎嘅地方有改善 ，買完一支冇再買因為貪新鮮 想試其他牌子，用完宜家手頭上嗰啲 都想再買返支

請問係台灣個個牌子嘛？同埋寄過黎香港嘅流程麻煩嘛？

想問下大家有冇睫毛夾推介

我買咗面霜同晚霜
但望左一眼佢有benzyl alcohol
劣咗劣

無印便攜嗰款

我混合偏乾肌
想問有冇好用 唔會爆粒粒既卸妝油推介？thz

23.5N米粹

用油好易爆粒粒 試下用卸妝水

想問下有冇人有用過凍乾粉?睇ig見到好多人有賣,又好似真係好勁咁...

花水

想問大家有冇洗面推介最好起到泡既

用過排毒mask同眼霜 都係覺得不過不失 前者夠溫和 後者夠com用又唔會生粒粒 不過唔覺有咩特別正嘅感覺 用完會想試其他野多啲

florihana 花水

embryolisse cream Vs first aid beauty cream
邊隻比較潤？定差唔多？texture有冇話邊隻舒服d long lasting d?
感謝

個啲係皮脂管線
一定會有㗎
唔好針清 會容易傷皮膚有洞

試下用外用a酸係鼻到會好少少
留意懷孕唔用得 會有畸胎

想問下有冇用 啲紋有冇少到
用開innisfree 果支好似冇乜用咁

有冇絲打有控油產品推薦
成日化完妝上埋碎粉都會出晒油
出晒油個妝就甩晒

勤力啲搽 啲紋都有少到 可能無咁乾

有冇去頸紋既Product

有係絲打知點樣可以減輕屎忽大髀啲橙皮 or 成長紋
已經揸緊bio oil

想知個肚點減
無生過

有冇咩highlight 好用推介？

有無巴絲知手踭鞋颯颯點搞大力啲卒又會損，唔卒又會黑咗一忽
喺街好似見到好多人隻手踭都係黑蚊蚊

想生暗瘡咁 未見到冇粒野 但㩒落去會痛 可以做啲咩stop咗佢

點都會黑啲㗎喎
試下用酸+美白lotion

你真係p牌仔
人地話自己藍絲 即係話佢係藍色字絲打
而唔係話自己撐政府果隻「藍絲」

你呢啲新手係到亂屌

但係唔係講嗰隻藍 點會無啦啦咁講

因為佢個group係話for絲打嘛
咁佢個名係藍色字 可能人地咪以為佢係巴打 唔比佢入
所以有時啲人咪會話自己「藍絲」 即係話「我係女仔黎嫁」咁囉

okok長知識

以為origin去到酸有冇推介ordinary or tunemakers 另外有冇眼霜推介

去額頭暗粒有冇推介
同去黑眼圈眼浮腫

眼霜係要咩功效

浮腫同黑眼圈

Om organic 咖啡因精華+雲梅眼霜 官網有得買直送香港

巴打有冇黃店代購推薦 唔想用信用卡比
除咗factiv thisway有冇其他推介

Baby got peach?colourpop

Tunemakers

凍膜佢賣24x，官網先係580台幣，大約$145

因為我計埋運費嘅話我自己計嘅話就無100咁多 減多幾十蚊到啦 但係唔明點解有官網啲人仲要搵呢啲舖頭買再加上又係咩官方代理分分鐘拎成本價

佢六月開始都話生意唔好 又話交唔到租啦
原來佢食水咁深

其實邊個唔明交租好辛苦又貴 但係樣樣野都食水咁深真係不了特別abib痴線食水真係深到仆街 癲過23.5 仲未計佢拎貨個價錢通常都係平過官網嗰啲價錢好多

唯一情況我會說服到自己係依啲店度買就係唔洗分開幾度買咁麻煩，但前提係要食水唔深

咩係分開幾度

I mean 可以一個地方買哂幾個牌子既野

oic

同埋佢好似買滿成一千蚊先免順豐運費

吓咁多同外國網站買嘢差唔多

wow係我haha 睇下可唔可以去官網買

om organic係咪都係官網平d

想試吓個hair Mask

隔離有咩post ？想睇，留名學嘢

［勿助長代購勿提L’Oréal Group & Shiseido Group 第一頁有懶人包］化妝護膚討論區#119

你有冇用過佢其他產品我觀望緊個眼部精華

謝謝絲

上次睇係真係平好多 唔知今次價錢有冇調整

我都冇呀，就係對Hair mask 有興趣，個eye serum 係咪油嚟？

我想去黑眼圈同腫脹

下巴好鞋成日生粉刺同油脂粒
做極deep clean都係咁
可以用d咩product
同埋有冇人幫襯過makeupcrush
D野好唔好用 佢好多野我都想試

我用過雲梅幾好 係lum左啲 眼精華唔清楚

但係我個friend用緊精華但未用曬一支 好似唔係油黎

有無絲打推薦好用既身體防曬
最後太陽好毒